[求救]阿媽飲醉咗，而家訓左響我間房到

佢而家係咁笑同埋講埋晒啲痴線嘢，我好撚驚啊

摸下對腳先

啱啱仲要嘔咗成頓紅酒落地下

樓上肥絲呢啲時候都仲要改錯字

好耐都未食過一餐飽既，孝子識做啦

撞鬼喎佢 攞筷子夾佢中指

佢而家好似訓左

又好似唔係

我間房好Q細，佢一個身入晒嚟已經頂住晒，出唔到

Really nigga

幫佢換衫同抹身先啦

要求包膠

樓主情境圖

機會黎啦飛雲

我都試過，搞到我興合合，最後真係忍唔住

一踢伸尻佢落床

老豆去咗邊？

去左叫雞

你咋咋臨代父從軍啦咁